屌半夜起身睇波依家笑到訓唔返

以為曼城主場輸波已經柒
屌 巴塞仲要輸3:0出局

保送 山局

睇到第三球果陣叫左出黎 又係咁笑
成個人醒晒
其實成場波幾好睇
羅馬狂攻狗衝鳩斬 巴塞成日守甩
睇住控球球隊控唔撚到波 真係大快人心

易食指數

羅馬平均身高幾多

疤迷話對邊隊都晉級，所以頭先嗰場唔計

啪啪聲

本身想訓 見到原來有歐聯去到80分鐘
仲要有巴狗輸作客入球